高橋陽一點解兩極化

一套打飛機打到上太空
另一套上咗神台
點做到